(殘體注意) 其實富途個forum都幾搞笑

$舜宇光学科技()$中美贸易战的本质是什么？是美国经济的不景气导致美国需要扩大内需，遏制中国产品流入。中国在习大大的带领下，国际地位和实力空前强大，国有技术和能力已经不单单需要看外界脸色！国家国家，没有国哪有家？我今天入了五十顶你！成本72.951，不在于赚钱，而在于我大中国自信！大中国强大！

買咁少(7千股)都叫為國捐軀

利申 沒有持有上述股票